林鄭真係當我地香港人好恰

當初唔係好威威企硬推修例既咩？
見到百萬人上街都話唔撤，以為香港仲係當初咁豬仔上完街就算，你搵哂警察查我地，打壓我地勢力，但我地一次又一次出黎為咗我地既未來，而家見到中央割席，外國制裁先識驚，竟然仲話暫緩黎消耗民氣，仲用其他議題黎轉移視線，暫你老母咩，一開始見人弱勢就恰尻人，依家就係唔比你暫緩，我地就係要打蛇棍上撤例，甚至更多！

葉劉淑儀指，沒有聽到政府會撤回修訂的消息，認為政府首要工作，是要通過修訂《逃犯條例》，若政府決定擱置或暫緩，即等於撤回草案，政府屈服的代價將會更大，衝擊政府管治威信，顯示政府無法控制局面，無法通過應要通過的法例，亦證明不到條例並非惡法。

依家企得最硬係孽瘤，不如比佢去推啦。

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知